# natujuegos

Natujuegos es una herramienta digital que transforma el aprendizaje en una actividad colaborativa y divertida.
En esta primera entrega desarrollamos un juego para aprender a identificar las aves de Argentina.